傳說中既200個流浮山刀手終於有1個出場,剩底嗰199個去左邊呢

等左3個半月終於有1個出手做野搞何妖